覺唔覺得接到Cold Call直接cut線已經好有禮貌？

大佬成日打電話過嚟
先唔好講做緊要野嗰陣唔方便聽

有時得閒嗰陣諗住好嚟好去
話唔方便聽耍走佢或者直接同條友講唔需要
條友仲喺到煩住晒又轉頭打嚟又話今次個優惠千載難逢等我畀多啲Information你啦

唔知幾時開始我聽到呢啲電話聽完第一句就直接cut線
唔想屌人，因為大家都係打份工啫

最後都想講其實我係唔會因為你啲Cold call而買野囉
冇嗰樣整嗰樣

其實電訊商或者政府有冇諗過畀人申請自動拒聽Cold Call

我見到3字頭打黎直接cut聽都唔聽

千祈唔好急症室通知屋企人都係用三字頭

近來日日收到 +852 字頭嘅入境處同順豐電話

真係急會打好多次
知咩事架啦

裝app已經block咗大部份，漏網之魚一聽第一句已經即cut

之前都好少，但近期真係多左

你唔好咁老定,聽過有ON9女人醫院打左好多次電話比佢都唔聽,因為佢唔會聽唔識既電話,結果出左大事定死左人都唔知

試過星期日有入境處打嚟
真係當人傻嘅咩

離譜到打黎話美國有貨品被扣留

係啦
年尾又多返啲仆街出嚟搵食

急症室會同你打好多次

通常講得出我個姓氏果啲先認真聽

其他多數講88

我老母就係咁on9

細個係街電話冇電借電話/電話亭打廿個比佢都係咁cut線

通常都係傾一輪
就問下佢點解咁折墜要返埋D咁既工
講野唔正就屌柒佢支那豬
星期六日打黎就問佢星期六日都要返工你羞唔羞家

成日俾佢地私底下打返電話黎騷擾
最離譜係有次鬧完隻中銀狗支那人
俾佢打返電話黎用半咸淡話返我支那人
真係好可憐 做得COLDCALL都冇乜腦

墮

我唔小心撚到佢屌我老母

講得出姓氏都唔安全，過自己係乜乜銀行，實際係d中介公司

試過聽到保險warm call有啲興趣，叫佢聽日再打黎我今晚考慮下
之後冇再打過黎 到底啲cold warm call係唔係想做生意

最恐怖係D cold call知你名同個人資料

你根本係幫佢節省緊時間

官商

嗰個唔係政府熱線而係急症室內容電話

政府解釋過舊嘅number畀人買曬所以唯有用三字頭

你直接CUT線已經好有禮貌
我無咁好老脾 有時會屌完先CUT線

恆生成日打黎話有野送報答客戶
最後係sell保險

試過幾次up得出姓氏係匯豐打黎叫我借錢 仲要認真聽佢講咗成分鐘
不如唔好講姓氏等我直接cut你好過啦，浪費大家時間

浪費自己時間

不嬲直接cut線

講sorry 唔洗直接cut

係,唔係保險就貸款或升級賬戶,好撚煩

好想知點解同一個電話不停打黎唔出聲
又唔係會接去其他線嗰款
直頭會聽到呼吸聲
已經持續左幾個月
本身我對佢地都好客氣 唔似係報復
要sell野又唔出聲 到底佢地想得到d乜野

試過屌老母cut,佢打左半個鐘黎

我通常都係祝佢全家生性病

第一句問係咪推銷
佢如果答你或者開始一輪咀就即刻cut線
bye bye or 唔洗都唔會講, 點解要?

鳩打試下有冇人用個number

有啲仲要喂兩下先識講野 屌你一通咗就講野啦曬人時間

打得通架 不過未試過有人聽

鬼得閒同你打咁多次咩

唔通晒自己啲時間咩

直接唔聽
Blocked
使乜困擾

專登架 , 果啲 call 唔知要拖夠30 定 60 秒 , 一日call 夠數先唔會俾人炒

連HSBC，恆生,自己間電話網絡供應商都打電話黎sale優惠

cold call除左呃人之外都唔會有咩用途

佢用私人電話打？
去私隱專員公署告佢
有BNO嘅話仲可以去英國告

唔知係咪新騙案手法
今朝有人打黎話想幫我update返強積金嘅資料
話想約我聽日lunch嘅時間再傾
又話佢哋Office hour係10點至10點
我問佢我強積金係邊間銀行
佢淨係話我哋係外判公司
幫好多間香港主要銀行做呢樣嘢
我再問佢哋自己公司叫咩名
佢即刻cut我線

通常講: 你好我係__銀行已經即刻秒CUT

我會放低電話繼續做自己野，
等佢慢慢講飽佢，講到口乾自然會收線

我有時會唔cut線擺低電話

同我老豆一樣 好鐘意玩野
佢仲要開擴音 之後比我老母屌

擴音我都試過

果啲其實最終目的係sell你買基金/保險
以前啱啱出黎做野太天真信左
約左出黎傾，不過我最後都係no show

我嗰次聽到嗰個係用普通話
話代表香港海關
叫我畀錢攞返件喺美國嘅貨

如果得閒會同佢玩下
雨革果排有個sell美容嘅電話，仲有鄉音，可能大陸call center打黎
先生，我推介返——
你點睇最近示威呀？有冇去現場呀？
我返工好忙，冇時間。其實我係想推薦先生——
好大件事喎，新聞都有睇掛？
返工真係冇時間睇新聞。我今次打黎係想——
你冇時間唔緊要，我有時間，我依家慢慢同你講返都得。
我想講係呢個優惠——
我覺得呢，香港冇民主就講咩都冇用囉。

之後好長時間都冇coldcall，應該balcklist左我
大家有興趣可以試下

以前番Shift
銀行成撚日打黎嘈9住我訓
又驚有急事,唔敢熄機
Cold call 狗死全家

Cut線係好夠禮貌 對cold call狗唔洗咁好禮貌 平時通常會話 唔洗喇/冇興趣喇唔該曬 但反而會比佢地cut線

公司近排renew cold call系統我有份整一部份
打通 冇人接 cut線呢D會有記錄
之後個system會跟據呢D記錄決定re唔recall

見完工等電話 個個電話都唔夠膽miss
呢班人真係阻住地球轉

以前唔好意思cut線搞到次次都傾一大輪
之後一聽即cut,cut慣左就無野
依家我會等佢講完一大輪答都唔答佢再cut

反問返佢支唔支持反共支唔支持港獨
答支持就有得傾

中學收過cold call話抽中機票，嗌我上人office拎，果陣唔識野信到十足十，真係惗著去，但後尾撞左學校某個活動，放左班狗飛機，而佢地亦都無再搵過我

事後惗番仆佢個街真係逃過一劫

有voice mail 嫁嘛, 係呢d case打果個都識留言啦

有咩block cold call app 推介

yes ,我會一聽就講：請講！，佢講完30秒就自己cut 自己

成日聽到D ON9 仔講咩3字頭2字頭唔撚聽
有一次個FD 個FD 出黎食飯聚會, 講起垃圾電話
佢好撚招積個死人樣(呢世都記得)話呢D 垃圾電話浪費我時間
我同佢講你個習慣可能會害左你, 其實聽一聽唔岩就CUT 線浪費你兩秒, 隨時會有你估唔到既電話搵你
結果佢由食飯串到我走人

一個星期後, 又食飯聚會
又攞呢樣野串我, 當時有三個2字頭電話同一個陌生電話打比佢
原來係佢屋企人暈低左係街, D 路人打比佢
最後瓜左
親眼見到佢個表情由嘲笑到驚慌

記得最後一句佢仲串我: 喂, 你咁鐘意聽呢D 垃圾電話, 我就係你面前唔聽呢D 電話, 呵呵呵
講完大概2秒到, 佢阿哥企係佢後面, 係我地食飯個餐廳搵到佢, 行入黎一巴打落佢塊面度, 老豆死左啦! 就係隔離街咋

我感覺係: 從來未試過咁心涼!

咪玩啦，我做急症咁耐，打唔通嗰啲基本上都唔會覆留言。
試過有人CT XRay 出事call 唔到，過兩入入返嚟要插喉。又試過有人過身call 屋企人見最後一面call咗4個鐘 唔到到，嚟到仲好意思問點解唔等埋佢先送佢屋企人去葵涌

竟然要心涼
你都幾心理變態
唔係因為D COLD CALL煩撚有人會唔聽電話

COLD CALL狗死全家先要心涼囉

佢唔覆留言咁係個家屬問題啦, 呢個已經係另一問題
係要留難你, 佢唔block call, 佢miss左你call都會屌你唔打多幾次

有D假..
點解佢阿哥唔打電話比佢 而家直接去餐廳搵佢?

問題係政府自己都轉3字頭

作得幾好

接通後聽到係sell 野即cut.

外國人好樂意聽呢D資訊，但香港人就郁d就鬧人or冚電話，好似好趕時間咁

我想要就自然去做Research架啦

cold call sell既野10樣有10樣都冇興趣
但就煩鳩人

作故仔
個啊哥唔用佢電話打比你個friend?

根本電話marketing要禁，好入侵性好滋擾，電郵msg都可以揀睇唔睇幾時睇，電話打黎都焗住要聽下係咪先cut

我會等佢講完一大輪開場白先cut

有D狗就算你唔聽佢都好樂意UP一大堆
我懷疑唔知過左幾多秒都計佢一個CALL

通常都放底電話由得佢自己講

冇所謂啦 勸佢又唔聽 到時咪後悔都黎唔切

咁你加油喇

我次次收到唔識既3字頭電話號碼都唔聽
Search左係乜先
Search咁多次100%全部廣告
全部block曬
宜家收到好少呢啲垃圾電話

試話即cut，佢瘋狂打返黎話我味聽哂就cut佢線
再cut

試過即cut，佢瘋狂打返黎話我味聽哂就cut佢線
再cut

呢啲撳到佢出人聲屌啦

係，真係試過
唔聽兩次，第三次先聽，點知係醫生打黎
之後就唔敢唔聽了

呢D好撚醒
聽到你純正廣東話就CUT鳩你線

最好講普通話

用鳩緊你㗎，用撚咗好撚柒耐啦

咁其實你都講左你話"唔方便"，呢個係你原本認為有禮既做法
CUT數係你燥左之後諗法啦，你自己都有答案啦!

我成日都CUT既，因為有D SALES一開波就一味係咁講佢D PRODUCT，唔諗住俾位你回應一句"唔駛啦唔該!"，咁不如直接CUT。

呢樣真,學蚑那話除咗同台仔吹水就係學拖佢哋時間同屌鳩佢哋
點都要識同佢講返聲抄nee媽

勾線

10年前電話唔記得做過咩調查要留姓, 我留姓張 (我唔係姓張)
10年後今日時今日仲有人打黎搵張生

iphone user表示
顯示做香港[中國]個啲都好多係伏
係香港嘅電話只會show係香港

次次打嚟問借錢我都問

可唔可以借三億？唔得？咁唔洗啦，你幫我唔到

以前有耐性唔忙會回句無興趣
依家聽到啲乜春銀行乜春調查直接cut

你老母最樂意就係被狗屌
死埋一二面啦五毛

「等等」然後mute 或者 直接mite

通常佢地唔夠半分鐘就cut我線

我就真係試過有急事用政府電話打返俾人. 但係佢唔聽

Cold call已經乞人憎
有啲仲要開頭冇聲等幾秒先有人講野

最嬲係你聽佢反而cut 你線
有d 聽左禮貌拒絕又於咁cut 線

呢d 仆街真係垃圾黎

Citibank 有個呀嬸打左幾次黎sell保險好撚煩 死唔斷氣
以後申請信用卡記住剔唔比攞個人資料做direct marketing

CUT線唔好哂大家時間咪幾好

係

你試下作呀，講緊死人呀
最尾係 d 路人打到比佢阿哥，個阿哥即刻沖去事發地點，但已經太遲。。。見到 d 路人話打唔到比佢細佬，沖左去我地食飯間餐廳，仲要聽到佢講果句

我唔係寫故，冇需要寫曬 detail 位
次次諗起我都心涼到震

你代入下我，你就唔會覺得變態
我只係提下佢有可能會出事，三次見面食飯由頭串到落尾，唔係我，在場所有人事後都心涼到爽死。主要係呢個人好黑人憎

咁你當我作啦，你唔會明白果種心涼
本身佢老豆撈毒賭，冇咩好下場
不過死者為大，我地之後出黎都冇提呢件事
都叫朋友，但出事後第一次出黎大家志在安慰佢食飯，佢見到我第一句竟然講話如果唔係我佢老豆唔洗死

岩岩話我變態果條友，反思下整個故事

上次某銀行打黎話洗唔洗借錢 我話唔洗喇唔該
屌佢老母 直接cut我線 一啲禮貌都無

遲啲有Google Duplex 幫大家接聽電話，唔使再聽到啲垃圾廣告電話

Google Call Screen

屌都廢事 直接cut算

覺唔覺得接到cold call乜都唔講就cut線既人好冇禮貌?

放工未呀😗

shaw

諗緊其實可唔可以調返轉做問卷調查

即係佢打來 sell 野，然後答返佢做緊調查

跟住問佢支唔支持自決同獨立、補選投邊個、贊唔贊成取唔取消香港關係法之類

我都唔會聽唔識既電話

我都覺得cut線己經好有品， 有時見到朋友， 明明唔會幫人開單，都同人吹半個鐘， 之後先同人講， 其實我張約仲有年半， 人地做寬頻都算正常工作， 唔係做電話騙案， 冇心幫襯一早收人線， 等人地打多幾個電話啦

但朋友就覺得自己冇問題， 問下有咩優惠好正常

An機有小鴨幹線同小鴨熊來電之類
有哂廣告同機構名單,名單上有係廣告咪Cut
無咪聽下咩黎,係廣告咪Cut線再回報
乜鬼三字頭唔聽真係癡撚線
政府部門有唔少都係三字頭
你唔聽出事係你嘅事

啱啱睇到
鬼佬終於發明到app
玩9 番佢地
咩robokiller
唔係cut 線 ，係仿真人唗9 佢時間
以其人之道 還治其人之身

對，應該開著由得他講

吹水唔抹嘴，你真係前無古人，後無來者！